港大民主牆現粗口字句 辱罵浸大校長錢大康

「香港大學學生會學苑即時新聞」fb今晚貼文，港大民主牆今晚出現不少聲援浸大抗議學生，和批評浸大校長錢大康的字句，包括有粗言字句的「錢大康我X你老母」、「校方打壓可恥，聲援浸大學生」、「不要港版萬壽臺（朝鮮部分學術機構的名字）」，等等。

錢大康今天宣布，要兩名被指在早前抗議普通話豁免試風波中，涉及粗言辱罵的學生即時停學。錢大康轉職浸大前，原任港大首席副校長。

另外，中大校園電台fb亦指，星期三晚約11時，中大民主牆出現字句，辱罵浸大校長錢大康，及有份決定對學生停學處分的學生輔導長鄧裕南，當中包括「錢大康我X你老竇校方打壓可恥 未審先判言不慚皇天擊殺鄧裕南」。

錢大康我屌你老母

錢大康我愛你老母

26 號 下午一點三十分罷課
AAB PODIUM 集合

浸大學生罷課行動

錢大康我屌爆你老母個臭閪

要斯文

錢大康先生我想同閣下母親發生超友誼關係
包括床上抽插等等

做咩唔學抵制教大咁
之前停止實習嘛，依家又停下港大啲醫科啊，教育
學科個啲實習啦 fuck# # 之後校長再出賣下學生咁樣

抗爭係支持嘅

至於佢老母個閪就交畀你哋啦

理解不過低手

又會比媒體轉移視線

正

五毛Epiphany

錢大康先生我想同閣下母親發生超友誼關係
包括床上抽插等等

令壽堂

既係啦， 條臭閪支那賤種日日送個老母去慰張屌明隻藏獒安， 點知有乜性病架

共赴巫山

Hey, Roland T. Chin
Delay no more

有樣野我真係唔明，就係點解教職員唔可以侮辱？